做乜今日咁多女人擔遮？？

明明又無咩太陽 又母乳

出一轉mk 到屋企都撞到十幾個

佢地係自私擔囉

野火巴打，我搵咗你好耐
連登冇得pm 但我有啲嘢想pm 請教你
或者我留低line同telegram畀你，你add 我吖 thanks!!
line / tg: ngyeahngyeah

野火巴幾時出文

野火巴打
我留意左你好耐
無論你出咩post
都會比人追你出文